是日晚餐 餓撚勿入。。。。。。。。。。。。。

終於新圖

有乜分別

麥樂雞可樂 其他拎走

屌

我又要

呀b幾耐無食過飯？

腸藏於暗角⋯⋯

關平食狗糧，羊咩食豬哨。

關平慘D

餐餐食公仔麵你唔想嘔嫁咩

點解成日用青瓜煮麵 好嘔心

因為我好長情 媽媽煮乜我都會食 求絲打做我女朋友！